用緊se215，想將佢變無線，買咩可以做到

記得有d藍牙裝置做到
但諗唔出邊到買到同咩brand

直接買隻藍牙唔好?